點解一中意一個人就會唔想打J?

有無人一樣 已經十幾日無打

認真？

無丁過自己中意既人
一諗起佢就唔想打丁算唔算

因為佢唔鐘意你

因為一諗起佢就唔止想j咁簡單

On9 因爲你條女唔正囉

下 我成日都J佢

我幾乎剩係丁我鐘意既人喎 特別好丁

有兩次唔想j
有一個係狂j
咁點計

儲精